格仔鋪仲有冇人會租？

有間鋪仔 自己整左啲格仔 但太多格
諗住放租俾人玩下 一個月～100-250
有冇巴打有經驗

有 毒撚野例如figure/生寫都好多人租

我

我想租

真係？ 點聯絡你？

邊到？信和？

係咩區 想寄賣

有興想租，賣鍵盤

租黎賣魚ok？

My tg
chha512